唔好再叫人走，諗下做咩可以幫到現走嘅人

嘅然唔走，叫都無用，積極d咩下有咩幫到手。